依家疫情下唔塞車八點先去搭車

之前7點半搭車都有機會遲到

幾撚時停課